記住唔只係鄉黑，係鄉共

五大訴求應變六大：反警政黑合作

前公安部長陶駟駒 「港黑社會也有愛國的」
前公安部長已經講比我哋聽，元朗愛國鄉民係聽邊個支笛，係咩人

當狗仔去中國又係公安部，黑社會愛國又係公安部
大家真係唔好搏命，佢地要既就趁呢個機會搵曬所有勇武出黎，一網打盡

AO上星期放料，已經講明「利用地區人士用自己的方式」解決，仲係「有關方面」安排
所以淋奠心理實際已經ready，一切豁出去
亦解得通點解上星期四五中間派突然聯署要調查委員會

八九年六四之後，6月7日凌晨突然發生旺角騷動事件，支聯會煞停6月7日的大遊行
（
2014，潮聯公共小型巴士入稟申請的旺角禁制令，由警方「協助」執行
（
從來策略無變過，就係要打到出唔到，打到驚，捉撚曬啲勇武，淨返既只係慢慢沈默既羔羊，政府屋頂bbq大結局

721九點西環清場，平時清場唔見佢咁早，又未到午夜。之後上環1125手足一散，同時元朗站又郁，搞到手足咁興，引人入元朗增援，留係上環既手足就開始被人射橡膠，時間有無夾得咁岩呀？記住係鄉共，唔止係鄉黑

凌晨黑夜無警世界，用「地區人士」，打擊打傷活躍分子

「地區人士」固然發狂亂打
狗隻近來策略都係忽然發狂，衝前捉或打幾個，之後又回防

肯出嚟衝嘅真係唔多，就算你話前線入面真係有幾多個可以去到班狗面前埋身肉搏
傷或被拉只會越嚟越少
既然狗隻沙田元朗已做民意
最緊要多人先再出，越多越安全，切忌勇字行前送頭

放火燒屋 固然熱血沸騰 抒發情緒 但記住可能發生既係係鄉共計劃入面—>一網打盡

發夢咁多次都講過一定要增取多啲空間，求下你地叫你地企鬆啲真係企鬆啲之後唔好郁住，係對陣時準備be water

btw 新城市之後見識過狗仔對鞋幾勁
發夢見到前排有人一路向後褪，一路倒瀉番梘水
之後有人放狗時，狗隻無得跑

胡錫進：「二是香港因為嚴重政治動盪出現人道主義災難，譬如不同派系相互大規模仇殺，城市陷入完全無政府狀態，出現民不聊生」
不排除有人（江青裝／工會大媽裝開記者會等人）希望造這種局面翻盤
()

不中計，be water，不被捕
各自加油

十八鄉連儂牆準備上線啦!

推

光復香港 時代革命

大家比多啲兄弟睇到呀

何妖係仆街 但唔好比佢帶風向

推呀